微辣班女表演食哂兩家茶禮

唔出聲仲好

班？

唔只一個架啦

佢地唔係香港人根本唔會明白我地嘅感受同熱血，佢地連自己嘅地方都無嘗試去守護過呀

咁講喇，
澳門人你唔好expect佢哋講得幾多嘢。唔好講幫到幾多。

屌 睇馬介休啦
人地先有良心 d片又好睇
微辣已經變哂質做商業廣告台

香港過左下一個就係佢地地

你會唔會搞錯個順序？

真係搞笑

講遠少少，天鴿打澳門個陣，微辣都唔敢出post屌澳門政府啦

個個都寫到模棱兩可 班傻仔真係信 佢地撐警又同你講咩

我睇armchannel 算
69見佢地成班有岀來行
柔柔

垃圾微辣 掛住搵香港人既錢就夠

又唔係個個澳門人都係咁既,身邊個個朋友睇完6/12都好嬲

利申 : 澳門人九十後, 6/16會過黎

做乜鳩

澳門有23條，其實佢地咁樣已經踩緊界

其實人地係澳門人有權唔發表任何意見。到人地e+發表人話人地 一陣人地唔發表又話人地 好心啦唔好咁唔理性啦！

模棱兩可想食兩家茶禮，唔出聲好過
佢地有做香港market架，咁樣係消費緊呢件事
理性啲啦